(重開)係咪只要我中出咗條女，條女就會自動愛上自己？

如果假設我係一個player，依家揀三個女仔做白老鼠：
A女：O1 stage 5，瞞住男朋友落bar，俾我搭上，氹埋佢上床，中出埋佢，氹佢訓覺，不過第二朝即刻消失(走唔切就盡快借故離開)並拒絕同佢有任何交流，維持至一星期後約佢同佢坦白一切，最後以$2000作報酬(收唔收由佢決定)。
B女：O1 stage 3，第一次+瞞住男朋友落bar，俾我搭上，氹埋佢上床，破埋佢處，第二朝至一星期後同上面一樣，不過最後以$5000作報酬(收唔收同樣由佢決定)。
C女：A0，第一次落bar，俾我搭上，同樣氹佢上床，破埋佢處，第二朝至一星期後同上，最後同樣以$5000作報酬(收唔收同樣由佢決定)。

問題：
1: A、B女由醒來嘅第二朝開始，佢個心會轉咗落我度，定係堅定不移咁喺佢男朋友度？
2: 當佢哋三個發現我消失咗/走咗之後完全唔睬自己，佢哋會有咩反應？轟炸我whatsapp？繼續等住我回佢？定係放棄我，當我冇存在過(可能性極低)？
3: A、B女喺及後一個星期應該會時不時諗起我，對本來男朋友嘅態度會唔會有改變？會冷淡咗？更痴身？定係繼續同以前一樣冇變？
Bonus: B、C女被人破處，心理/生理上會唔會有咩改變？例如性格嘅改變？甚至B女會唔會為咗解決性慾而要求冇性經驗男朋友同佢做？

以上純屬學術討論

邊撚到咁多處 仲要落bar

答案係B呀,B for boy呀

第一次唔俾？

參考自1971年美國史丹佛大學監獄「死亡實驗」

係咪只要我中出咗條女，條女就會自動愛上自己？
答案：唔係。

你有2000呎海景房，你中唔中出佢，都愛到你傻。
你住劏房，中出左佢，#metoo你係常識，唔駛上法庭已經偷笑。

當然，如果你窮，但你夠型，夠sharp，又高大，健康，談吐又好，講野又掂，又識social，做野又勁又快，當然都有大把女女會愛上你。

如果你又窮又毒又矮又柒，俾你氹到條女被你中出，最後都肯定被人#metoo

警騙女友戴套做愛 做到一半「脫套射擊」被判刑

德國一名36歲員警和女友合意性交，但在做愛做到一半的時候，瞞著女友「脫套射擊」，近日這名員警被判8個月徒刑。

自己諗下啦。冇謂睇咁多content farm。